說句再見 告別在 熟悉的 小街角 相識的老地方

每次經過舊畫面都出曬黎，諗起都想喊